抽完水可以繼續文宣遊行同實事啦

抽一陣水好啦，唔使日日由四點抽到夜晚
啲on9嘢抽到2047都無可能抽完

大家諗諗抽完水同恥笑完對五大訴求有無進展先？
無就好停啦，做實事pls

加啲火比大家

被拘捕後那48小時

文宣組加油

地區的媽媽需要文宣

每個人都要落街做文宣，唔好諗住將個責任推比人

依家佢除左霸air time仲霸埋討論區版面

係
每個人可以係勇武係文宣係街坊
唔好局限自己